[年經]大家同另一半識左幾耐先正式一齊?

如題

唔定 有試過2個星期, 有試過6年~

所以... 真係冇一定架喎

傾左計兩個禮拜
第一次見就一齊左

11年 小學到而家大學先一齊

7日, 一齊左7年半

9日

半年 我有故意拖慢少少進度

一個禮拜

個人覺得呢個速度岩岩好

兩個禮拜 傾wts未見面就一齊左 之後先見面 而家就黎一年